美大學生放春假擠「淫島」 揉奶射顏春色無邊

3月份是美國各級學校的春假高峰，春假的娛樂內容更是高潮不斷，海灘邊聚集許多男男女女，大家隨著潮水海風嗨爆升天。
據英國《每日郵報》報導，這個位在德州墨西哥灣的南帕瑞島(South Padre Island)，平時只有5000人口，到只要到了春假，就會湧進10萬名大學生來狂歡，讓寧靜的小島頓時間成為「淫島」。現場可以看到不少狂歡派對，而且玩很大，包括揉奶、水槍射顏、老漢推車等各種遊戲，全部登場，當然少不了酗酒、嗑藥等問題，相信也發生不少撿屍事件。
這也讓當地警方傷透腦筋，30歲警長羅薩斯(Jose De La Rosas)就說，每到3月春假就是他們警方最忙碌的時候，因為他的轄區不大，警力有限，而他的小小團隊卻要派到南帕瑞島，應付龐大的狂歡人潮與秩序。不僅如此，他們的警力還要處理美墨邊境問題，包括走私、販毒、人口販賣等，壓力相當大。
但對商家來說，春假卻是賺錢的好時機，因為有龐大的狂歡人潮，絕對少不了酒的助興。據統計，光是在3~4月期間，大學生在南帕瑞島買酒就花了總共310萬美元(約新台幣9300萬元)，更為南帕瑞島帶來3390萬美元(約新台幣10億元)的收入。

肉便器太多

毒撚又係行埋一邊睇人玩一邊打飛機

想去

有冇更多更多更多圖

Reply #2

啲女咁淫賤，一定要好好咁教訓吓！

雞 全部都係雞

坐埋一邊睇兒登

毒撚有得睇無得玩

20年後，班女又metoo

好過喺房自己打飛機

靚仔配美女。毒撚只可以執肥婆屍